{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12406&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주코지하우스"
    },
    "text": "済州の海の前に位置するこのペンションは、海の眺めが美しい飛揚島が見られるようにしてくれます。 ペンションには広い芝生と海の展望台があり、広々とした海を楽しむことができます。 周辺には金陵防波堤、金陵石物園、ヒョプジェ海水浴場があり、観光も楽しめます。 ペンションは無料Wi-Fiが提供され、客室は全面禁煙です。 駐車も可能でバーベキュー施設もご利用いただけます。 炭とグリルは20,000ウォンでレンタルが可能で、利用時間は8時から22時までです。 人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペット及び保護者同伴なしの未成年者はご利用いただけません。 実際の画像と利用施設が異なる場合があり、利用者は紛失や毀損に対する責任を負わなければなりません。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは済州の海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には金陵防波堤、金陵石物園、ヒョプジェ海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "ペンションには広い芝生と海の展望台があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭とグリルはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルは20,000ウォンでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は8時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのバーベキューには制限がありますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は利用できますか？",
            "answer": "ペット及び保護者同伴なしの未成年者はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "利用施設は実際の画像と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、実際の画像と利用施設が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "はい、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 485
    }
}